忽發奇想 鼻涕做調味料有冇得諗?

小妹係做幼稚園校工 成日見到啲細路一邊喊一邊食飯 連啲鼻涕都跌埋碗飯度都仲可以放入口

講真喎 個味道咸咸地 就咁一pat扔入啲飯度撈嚟食應該幾惹味

搞藝術既校工諗既野真係唔係一般人可以理解
定係其實食緊鼻涕既小朋友係玩緊行為藝術??

有人試過 鼻涕忌廉湯
不過唔少食客反映咬唔斷，需要一啖飲曬一碗湯

邊間嚟?外國?

做咩唧你